支援嘅都要逐步升級裝備，你嘅責任係掩護！

如題。